有圖，真係搞唔明NETFLIX個收費問題

定中銀網上過數問題？

10月份比左

之後比埋11月

依家又要求我過數

人地係咪冇預繳呢樣野

即係交左等於冇交？

咁你咪send email問下，或者試下下個月唔交囉